係咪因為鄰國停廠 今年冬天先咁凍

快撚啲復廠 快撚啲全球暖化 世界末日 橫掂我都想死

凍條撚？仲著緊短袖wo

前幾年全球暖化得好勁 冬天都冇咁凍

同廢老一撚樣

22度有風就叫凍

好事黎 冬天係應該凍

同埋發覺個天清左同藍過以前

咪係
成個11月仲著緊夏天衫
真心痴線

呢個係事實

睇埋最凍幾多度先
幾年前有次試過3定4度家長要求停課

真心 起碼跌到十度先叫凍
而家只係叫涼